CCTVB喺高院拍緊野！！

我同事見到又有隊拍攝團去高院
隨時又係老屈我地

推

自推十連

相？fc?

影啦

自推一連

冇相 佢個陣趕住返工影唔切

自推二連

自推三連

自推四連

肯定

自推五連

自推六連

如果有人係附近麻煩影張相

自推七連

自推八連

自推九連

自推十一連

繼續推

自推十二連

屌 銅鑼灣班狗根本幫緊CCTVB戒嚴